嚟緊美國大選, 要張香港議題帶入美國 造文宣!

我唔係要你哋加入兩黨嘅鬥爭， 亦都唔好咁做， 因為會令美國少咗好多支持我哋嘅人!

我係要你哋爭取美國人支持我哋
要將我哋變成大選嘅籌碼， 同埋多啲做文宣 Twitter同美國人講香港反送中! 美國都要選舉去做總統， 咁一定要得到人支持先得，全部嘅參選人都會為咗多啲選票去幫香港人!

同埋亦都要將反共訊息帶入美國， 令邊個反共就會有多啲選票， 反之就會輸!
反共方便多啲講， 維吾爾族人權問題 燒十字架等問題! 令美國人認識共產黨嘅腐敗

唔可以畀 共產主義散播至全球

淨係香港唔夠力 用埋新疆 武漢
俾全世界人知道支那幾醜惡 他日支爆指日可待

push

pish

Push

推呢個

推呢個
Btw p 牌推唔到

支持

全力支持

必須要阻止桑德斯成為美國總統

我覺得作為外國人唔應該太幫美國助選，一黎人種好難估計你做完嘢當地人會點諗

更加要提及在美支那學生嘅間諜行為有幾咁嚴重

呢樣嘢都要好小心
因為一但你支持嘅候選人後尾輸咗嘅話，你就成為眾矢之的

強烈要求文宣組入嚟睇睇

就算阻止唔到， 佢做美國總統都要迫佢反共

所以咪話要逼所有參選總統嘅人要有強烈反共思想!
又唔係要加入支持 民主 共和， 亦都唔好咁做

我信唔過呢個人， 就算反支都認同支那個套社會體系

更加要直接向美國群眾進行遊說工作
特別係以白人為首嘅普通美國人

黑人都要， 之前有個nba黑人球員 支持香港人!
對黑人嘅話做呢方面嘅文宣
kyrie lrving

咁搵有美國國籍嘅巴絲打做?

用左膠戰術吸引黑人注意，都係一個唔錯嘅選擇

玩就玩得Update D.
1) 習近平管理無能,散播武漢病毒,令亞洲人士受到歧視,
及危害世界人命, 理應下台平息世界民憤.

2) 習近平打壓人民,言論自由.
包括香港, 武漢. 利用軍警同警方欺壓市民!!
危害世界民主自由.
(中國共產黨, 利益行先, 習近平想分人身家,
一定好多人想反佢!!)

係連登清泉呀

agger

唔洗支持邊個

有候選人出聲講香港，多謝下就夠

如果你要爭取民主黨人

首要係講中國打壓#MeToo運動同LGBT
例如拉左個BL小說作者坐10年監

其次先到西藏、新疆集中營、香港

亂咁話「華裔即間諜」佢地會反感
覺得咁樣係種族歧視同獵巫
我咁清楚，因為我都係自由派

燒十字架

大家記住幾樣野

一、香港抗爭係民主運動，而唔係左翼運動或者右翼運動，所以左右兩邊都係爭取對象。唔好因為一時意氣令香港冇左一半支持。

二、我地可以呼籲、鼓勵、遊說候選人，將一個議題帶入選舉。但避免攻擊、或者明確表態支持或者反對特定候選人，畢竟我地係外人，冇身份教人地點樣投。

三、「中國裔即間諜」雖然好大程度係事實，但美國人係好難相信，佢地會覺得係陰謀論。所以應該將批判對象聚焦返係「中國政府」上面，並且引用返新聞黎做例子黎證明中國對美國既干預。但就唔好空泛地講「中國派好多留學生黎做間諜」。

推

唔知點解個post好少人睇!

唔知係咪同我以前開post睇cctvb有關， 我依家已經抵制

應該話咪亂黎
Twitter同美國政壇對呢樣野好敏感
不如講多d China點威脅到美國，等美國人明唔好選親中既仲有效

推哩個

Annex Hong Kong!

民主黨總統侯選人睇法

#fight2#hisky

用武漢肺炎陷害全球對佢地黎講有逼切性啲

仲有火燒十字架

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

huskey

啱 國際文宣推咗先算啦

啱 不過黑人嘅文宣難整啲 因為唔知佢哋鐘意睇咩

係呀 尤其唔好係咁吹奏 trump
之前Twitter 已經有外國人鬧緊

啱 Twitter FB IG YouTube 好多內地人上
識用微博又唔怕比人ban 嘅可以一試

ok 喎
仲有拆教堂 打壓基督徒
會啱liberals 多啲

好 reply 可唔可以 pin？

可以

我意思係想樓主 pin

有宗教信仰嘅容易整, 中共燒十字架!

我都唔知點plan好， 如果大家諗到可以做先

講中國點樣威脅非洲國家